\documentclass[10pt]{proc}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
    %\geometry{a5paper}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pscyr}

\title{Пределы}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle

\section{Замечательные пределы}
\subsection{1 замечательный предел}
\begin{itemize}
  \item $\displaystyle \lim_{x\rightarrow0}\frac{x}{\sin{x}}=\lim_{x\rightarrow0}\frac{\sin{x}}x=\lim_{x\rightarrow0}\frac{\tg{x}}{x}=\lim_{x\rightarrow0}\frac{x}{\tg{x}}=1$
  \item $\displaystyle  \lim_{x\rightarrow0}\frac{\arcsin{x}}{x}= \lim_{x\rightarrow0}\frac{\arctg{x}}{x}=1$
\end{itemize}
\subsection{2 замечательный предел}
\begin{itemize}
  \item $\displaystyle \lim_{x\rightarrow\infty}\left(1+\frac1x\right)^x=e;\qquad \lim_{x\rightarrow0}\left(1+x\right)^{\frac1x}=e$
  \item $\displaystyle \lim_{x\rightarrow a}(f(x))^{g(x)}=\ln\left(\lim_{x\rightarrow a}(f(x)-1)\cdot g(x)\right)$
\end{itemize}
\section{Бесконечно малые функции}
\subsection{Эквивалентные бесконечно малые функции}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}
      \item $\displaystyle \sin\alpha(x)\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle \tg\alpha(x)\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle \ln(1+\alpha(x))\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle e^{\alpha(x)}-1\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle \arcsin\alpha(x)\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle \arctg\alpha(x)\sim\alpha(x)$
      \item $\displaystyle b^{\alpha(x)}-1\sim\alpha(x)\ln{b}$
      \item $\displaystyle (1+\alpha(x))^p\sim1+p\alpha(x)$
    \end{itemize}
\end{multicols}
\subsection{Сравнение бесконечно малых функций}
\begin{itemize}
  \item $\displaystyle \exists\lim_{x\rightarrow a}\frac{\alpha(x)}{\beta(x)}=0\quad\Rightarrow\quad\alpha(x)=\overline{\overline{o}}\beta(x)$
  \item $\displaystyle \exists\lim_{x\rightarrow a}\frac{\alpha(x)}{\beta(x)}=\infty\quad\Rightarrow\quad\beta(x)=\overline{\overline{o}}\alpha(x)$
  \item $\displaystyle \exists\lim_{x\rightarrow a}\frac{\alpha(x)}{\beta(x)}=A,\begin{cases}A\neq0\\A\neq\infty\end{cases}\quad\Rightarrow\quad\alpha(x)=\underline{\underline{O}}\beta(x)$
  \item $\displaystyle \exists\lim_{x\rightarrow a}\frac{\alpha(x)}{\beta(x)}=1\quad\Rightarrow\quad\alpha(x)\sim\beta(x)$
\end{itemize}
\subsection{Определение порядка малости}
\begin{itemize}
  \item $\displaystyle\exists\lim_{x\rightarrow a}\frac{\alpha(x)}{(\beta(x))^k}=A,\begin{cases}A\neq0\\A\neq\infty\end{cases}\ \Rightarrow\ \alpha(x)=\underline{\underline{O}}(\beta(x))^k$
\end{itemize}

\end{document}